====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , les EMGP nous ont-ils permis , dès le début des années 1990 , de développer une méthode d ' aménagement par mutations successives : sur soixante-dix hectares d ' entrepôts , nous recommandons de procéder à une valorisation par étapes des espaces non bâtis , transformés en espaces publics susceptibles de devenir demain les axes urbains du quartier .
Tokens having emotion: [ susceptibles ]
Lemmas having emotion: [ susceptible ]
Categories of the emotion lemmas: [ orgueil ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ susceptibles ]
Lemmas having emotion: [ susceptible ]
Category of the emotion lemmas: [ orgueil ]
Total emotion lemma counts: 1

